# README #
Тестовое задание "агрегатор сериалов"
Имеется сайт http://www.toramp.com на котором находится информация о большом количестве сериалов.
Задача: написать агрегатор, через который в базу данных будут записываться все сериалы с полями: название, название на английском, годы выпуска, жанр, количество сезонов.
Должна быть возможность просматривать список сериалов и искать их по подстроке в названии.

 Результат: исходный код агрегатора.
Требования: язык — Java. Хранилище — любая реляционная база данных. Использовать ORM.

This README would normally document whatever steps are necessary to get your application up and running.

### What is this repository for? ###

* Quick summary
* Version
* [Learn Markdown](https://bitbucket.org/tutorials/markdowndemo)

### How do I get set up? ###

* Summary of set up
* Configuration
* Dependencies
* Database configuration
* How to run tests
* Deployment instructions

### Contribution guidelines ###

* Writing tests
* Code review
* Other guidelines

### Who do I talk to? ###

* Repo owner or admin
* Other community or team contact